有無巴打依兩日喺墾丁

我知冬天無人去墾丁
不過我就係聽日同後日去
有無巴打？